出面突然落好大雨

在這美麗的夜裡 等你等到我心碎
又再雨中等你 痴痴的我已心碎
等你等你等你 一世一世等你
我真的真的不願捨棄
很想當天的一切能回味

夜闌人靜
又想起你

沒法跟你輕輕鬆鬆假裝卿卿我我只好放手